烏大龜會否去考中文，以報當年中化肥之仇？

大家都G Chi你

我第一個出烏sir睇牙醫嘅錢！防止佢再牙痛！

CHINESE IS A MK LANGUAGE